[727元朗] 為左存活而打，唔係佢死，就係你亡

大家要明白，你唔反抗，人地就會繼續打你
你反擊唔係因為你暴力、無文化。你係為左存活，為左生存而打，唔係佢死就係你亡
驚既唔好黎，各有各做，我預左睇唔到728日出

唔好比仇恨掩蓋你雙眼
冷靜啲睇，逼政府同警察有咁多拉咁多黑社會已達成目標

你入到去，班黑社會九成潛晒水
唔通又輪到你地無差別打人？

係

我唔會比自己死

係哂南邊圍

戇鳩